根本就冇10蚊account呢件事

LIHK HKGolden

昨天 1:20 發佈 ·

※只限舊有已付款用戶
※只限舊有已付款用戶
※只限舊有已付款用戶

各位已購買 LIHK HKGolden 的用戶終於可以當時購買 LIHK HKGolden 的交易 ID作邀請碼申請 LIHKG 帳戶了

如何找到交易 ID? 可以到以下網址登入閣下的Google Play帳戶
找尋 LIHK HKGolden 的交易記錄，按一下即可找尋到交易ID，將整個ID複製，再開啟LIHKG程式申請帳戶，於邀請碼中貼上交易ID即可以任何電郵地址申請LIHKG帳戶

嗰啲話10蚊買到ac嘅人係咪坐時光機返去買呀？以前買lihk嘅人會有幾多係5p小學雞？賴得就賴，hkg+有得免費下載，lihk要比錢，你話lihk定hkg+嘅邀請碼會多啲小學雞?
我嚴重懷疑有高登打手想呃啲人返高登

個班係咁吾系甘牙個啲咪係打手

hkg+都要買左vip先有
呢d問題根本高登都有
比d打手/老屎忽無限放大

你唔記得之前hkg+免費送左幾個月VIP?

你地無識人無ac都買vip咩？

舊有用戶即係幾耐之前

要比錢買左先有
好似係
利申 照用isp email

冇人理

睇唔到姐😂😂😂